[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (114）土忍水著你唔抽！？

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 22號 Cecil / 8月1號 Kain / Rosa

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

共他新野麻煩F巴你地補充
唔小心中伏破左柱

根本係F咩咩特登伏人 ME 去咗打機C 唔到

好心打1000都叫伏人😦😦😦

six 9

睇完張土忍圖，回完先叫到你1000

F乜乜乜特登提me
佢知道我中都係某2個人開

留名

試到最後一日先試到穩陣一take raid

咩陣

Kain 二王 中二 暗拳

長槍閃陣

係等陣

10818

純粹提醒飛雲巴你隻計數重係70 Faith[個到差27%輸出同回復量]
Kain重係81 Brave[個到差16%總輸出 差唔多一張Diabolos卡]

同埋隻Kain用錯召

阿格唔好開緩回個招 要用物罩減50%傷
不過Brave/Faith真係要升下,你隻Kain同一真個隻輸出差唔多

想整精type會否on9

yes

30魔力換9精喎

純粹覺得你要防直接上見魔防衣比較實際呢件野用嚟推輸出

依家睇返根本無位落

比計數用

55

我見都係土法/計數用多

整隻魔攻試玩土法

其實我覺得會唔會用呀妹Trust輸出會高啲

both咪得
不過無勁坦都無乜陣玩

又唔同既
妹trust要打人
Pve未必係人

玩ff7 remake第一關隻蟹boss就死到仆街是否正常
利申智力正常

咁夜都有得笑

我以為可以好似dmc咁玩 可以避哂d攻擊唔洗補血咁贏點知又要指令又剩

回合RPG game 黎

開左屎
公會場

一日打唔打到200粒大精

66場唔難

突左分都可以換

已經換緊

冇奶便是良

Sick 貨

77983

殘-3
77983

-1

51046 R5

啱啱食緊嘢睇唔到

聽聞國際服有新限定角(拳手)

當我冇講過得

想厄我新手
拳手係酒吧限定角黎

仲差廿粒 有無-3場

差400粒未驚過

男拳手

差1000，冇打過

唔去基吧

630粒點差1000

會腸幾時都同我哋玩緊唔同驚

重有個半鐘...飛雲隻Kain用錯召

佢用緊咩?

風精，其實好多問題下佢而家個守隊，尤其brave faith 值打起上嚟同一真差唔多效果

係一真勁定飛雲巴

計數副職錯，阿格副職錯，冇熄技

一真殺到我一隻，飛雲殺唔到

計數副職錯所以乜技都唔開走上嚟行得前過阿格好多送頭
阿格副職錯所以完全冇對物抗性，冇熄技所以完全吸唔到仇，Kain 冇brave 錯召打出嚟嘅傷係會長隻Kain 嘅一半，第一次見有Kain跳唔死我隻牛郎

660粒大精
可以換無大

啲嘢全部都未升好, 用番暴力舊隊仲勁

R9 Round 2 公會場 等到5:15 分

@棄驚

棄驚好似無光盾?

2人同行1人免費

有
光戰就冇

behappy 過咗會戰可唔可以開埋計數LB 試下

reol R10 -3 公會場

唔可以

你幾時改咗名做BEHAPPY

射了

有諗過熄群補
但每日打20場raid已經唔想試

又仲間 今次要俾對面報牛了

hehappy 5世

早兩日和詐欺

玩撚圓

btw 個防陣未試過

飛雲巴好似重未轉守隊?咁應該冇了

未試好陣 預0

今日掉番轉俾人大炒了

同對面差成120分,大家真係要執1打1咪撞,輸咗扣勁多分

我地多佢地過百分
今次肉赤了

年度笑話

對面炒完應該針對性係咁試打KAIN 陣 清硬

防守是但啦,最驚輸咗扣4,50分

冇人做撞果個邊有雞執
睇我表演

打完第1,第2信心應該下降返唔會再做自信撚掛應該

撞0姐係仲有3隻 3隻嘅話係我眼中唔叫執雞

真,就算撞都起馬2星啦..撞0真係搞唔掂

你會唔會幫佢哋諗得太多
撞開過啲根本就冇考慮過打緊第幾名 贏定輸

你標準咁低 仲話能......

呢排Kayser都識執1打1,OK嘅

能乜

9萬幾張突爆UR 咭 我先得一張

唉 換晒啲設計圖就算

係咪遲d 更新會有得一括合成 依加合武煩到嘔

冇撚有錯

係，宜家每一級咁升要15分鐘

打多少少但係冇得著衫, 實際作用好似不大

又係計數LB

一開波就畀人知道有24隻kain

睇live睇你地比人處刑

去咗老母度食飯無得睇

9up咗10分鐘仲未打第一隻

腳安狗又用工口太腿直撞
放人未

我明明揀左果隊彩花頭比代打，應該會贏

你隻火鎗會唔會中間好啲 1， 3位成日一鎗未開就香咗

kain 打kain 有d 麻煩 成日後手比人aoe 打先

比人一野清左又要執隊了

原來公會稱號可以裝哂2個

守隊轉咗,但攻撞咗,睇唔到點撞

應該撞咗閃隊?

畀人一嘢清咗

撞到9打9
笑4

對面係咁盛讚我地勁
事實係....

7打7
執1打1 pls

我打110嘅話會唔會係未妻起手先

佢一定係行先,但唔知你隻火G第2動射唔射到佢

想try

對面輕鬆清

我消佢AP先？

佢Quick土法,係驚吸咗仇姐

呢隻就唔洗消AP啦,好多人都打到,除咗ABCD對位被剋

唔好咁樣浪費

快啲啦想un女

咁我過多陣再返黎

申請就咁打102
3隻冰

水赤斬耐隊

ABCD Rosa守到隊

一出街去廁所時間噤兩野就出事

Build靚隻計數同Kain,是但撳都OK

2動定1動先佢2動隊都守唔到就食得屎

飛雲(70faith)係象徵

你講我呀

佢2動但3隻都多AP同血

rap

110，112都滿ap 唔打了

我頭先都係架 仲有根性添
跟住俾人隻kain 先手再laswell 補刀 二動一招未出就香咗

102可以嘅話留俾我2動 好似係

有人撞咗

之後就俾人一下清咗
今日換隊係因為上一隊連續俾人-3咗幾日 openbook

我日日-3

112唔知執唔執到

滿ap

4眼應該會補滿血

小心

我斬抗 上了

加油

yeah

勁

貓b打冰隊？

15分鐘

好打啦

5打5

冰隊點睇

我可以就咁開？撞咗就仆街
我又唔想搏 kain頭過隊 一開波直接吉死咗我隻火槍就玩完

我試打133

棄驚守咗幾多場

4場

點解棄驚守隊隻土法可以儲到咁多AP

fu巴話對面撞到仆街

打啦喂

有人撞咗落去 仆街了我咪話咗kain一下秒人就完

無人打咪我打囉

會長咪話準備打

我係咪已經俾人瑒清咗

會長成日搶ABCD獵物sosad

三個2/2 我打先㗎啦？

嗰隊我好大機會俾kain插死火槍先

佢地清唔晒?

認真？
你第一隊俾人清

3冰喎

佢話怕直撞諗住開隊，點知清埋

隻法用忍者

慘

清唔晒,但我地都係

屌牙？

對面好睇得起你 成日HKG san
我相信有專人對付你

你又話怕撞

佢地得返2隊1/2 1隊leader
最多咪6星

貓XXX掃低隊公廁隊...

點知俾人一場清

6星貓b 2打3

救世主............

掃埋第二隊

啱啱好咪12星

究竟點射倒

1/2得1隻咋

.GUN
應該斷KAIN 手?

勁到

咪1打3

貓b成人扮野就日日6星

9527 都兩隻鎗打人3隻啦

完

@F咩咩 KAIN 係咪應該用番ifirit /泰坦好啲 成日俾人先手

大家想多了只係斷咗手

奶力輸得咁渠

好波

都84對面

TM2都輸埋

水卜Lin嚟,俾人磨走晒啲技

唔係水咩咩黎咩

水木林黎
me都要驗眼

驗...?

永遠都係唔點守到

kain保唔到平安

係卜lin

pvp 1個鐘

過左黎睇po
返到去以為噤左TM2

不過佢隻Rosa build得幾好,雖然我用風去打但佢企係牆後偷射好撚勁

我都叫守咗隊1動-1

雖然對面係俾賭神-3

飛雲撞咗我個隊2動 LASWELL 無曬盾同KAIN 無根性LB 架喎

黑肉俾呢兩隻是但都插死..認真

我記得佢地個sublead打完FF0 3隻差唔多滿血
仲要未婚對我rain
咁都撞我0

我第一隻有力既打手就咁比人打壓到1星都拎唔到

我好想知你隻土法點可以打到第二場係滿晒AP

kain 打kain 好難打

.gun 咩守隊

55分鐘結算

黑肉一早就應該引退唯一功用係打raid扣防

好大機會Kain秒對位
土法打唔到人瘋狂補血?

-6姐

冇黑肉

我練咗藍毛毛破防 順便拎緊Trust

+1 拎trust 就突3

我個隻1突打到上600 每日2碎出第二件活性之前升到未?

活性係每round加幾多ap話？

我就突4,不過最衰UR幣冇得換,咁多新角反而佢冇,歧視

但係我冇一隻角色用到

64240 10 rare殘
Re01

20%?

藍毛毛

佢招LB 20lv降50防好似幾抵玩

F 咩咩已經變咗專升男人/核凸嘢

藍毛毛咁可愛都核突

BTW KAIN 用咩召好, 係咪壓速好啲呢個場

我一開始都話唔錯 係唔知點解你地講到狗也不屌咁搞到我都唔敢話ok

我同Re01都覺得唔錯,不過我地真係少數派我幾鍾意佢把聲,小林優配

明明最初得唔知邊個想俾佢坐爆

夠快2動人好過,圍爐先就冇先唔先手問題

我今日2動都有圍但係俾人AOE 車死咗

你肯追po就會見到我話ok

咁冇計啦,AOE呢啲不確定性太大

我見個個都話佢係男人 廢事俾人屈我呢個清泉

上連登都要跟風
失敗
型就型靚就靚柒就柒

廢事有誤會啫

你睇下怨咩咩咩
俾人講咗咁耐都堅持己見

又9C

30分鐘 Arena

原來土法上左粒珠下下秒人

但條垃圾rain真係好脆

個增傷係幾唔錯

最後一日先講

如果加埋呀妹trust

靜係開左公會戰, 睇下得唔得
我得LV1 , 我都想知開左會唔會好D

冇刷過

唔係好正常咩,60魔力同10貫

我今次Raid已經係超Hea都換到唔知換咩野好

就係+左先秒d打手

你同幾個GREY 友DISCORD 約埋圍爐攪GREY

反正Auto打見佢地打Code就入架啦

但會變到好脆

聽日係咪sp公會戰

冇

HKFFBE 招一位長玩巴打

Arena加成 FF4冇咗
反而火G 重係100%算點牙SE

50972 10lv留殘
Re01

Re01 : 好似冇人打,咁一場清算

50972 殘
Re01

唔係轉場咩

24先轉,17號係手動PVP同Fd打可以揀新Arena場試咗先

52154 牙雲 -1

52154 -1

30547 -1

lv.8 粉屎 63310 -3

13482

35365 殘

又有 56928 -2

41386

10216

有場街rare有條契弟入去掛機掛到完場
個房主嬲撚到最後都唔打埋佢 攬炒
雖然我都收唔到條尾數 但好撚爽

下午all in土忍水著

真 反正唔差個幾粒晶

火忍

好在唔係妻2.0

仲有無位 有fd 問得discord 得唔得
齊ff4 3隻但hea hea 地玩

果粒珠勁唔勁？ 我fd 話我知打得2x張圖

唔該你先！巴打
仲有一個位，最好tg 啦，點Hea 玩法先？

俾魔攻用
你都轉左基玩中二kain啦

摸緊

TM1 話佢平時會留意啲仔嘅肌肉

啲日本仔究竟有幾鐘意dragon quest
SE隻DQ tact一嚟又幾十億營收

國民RPG 情意結姐好似香港咁笨大某幾個ip 都係香港好搵得

無聊10抽中左隻透lin水著=.=

閱

一年出一隻課金驚都幾爽, 個個月百億營收不是夢

fbi

aika#0720
叫佢DC 搵我

摸緊
睇肌肉
試鐘

有得解包了

話說公會呢排出咗名,我解包野盡量係呢到加密 同埋放上公會DC,唔會公開放出嚟

點解會出咗名

第一名同第二名 Twitter

有啲咩TWITCH D:

tweet*

大家好

已預備3萬石all in唔中棄

賭神復活

你又唔入discord

sor SE唔知做咗啲咩文字解包勁耐

出名多g佬

有魔法減傷+圍爐技 精貫嘅魔防版魔杖術士

如果都係畀kain秒殺而秒殺唔倒kain其實冇咩意思

真,而家環境重有隻計數

有不滅點都唔會秒到架

物攻都吓吓秒殺, 而家根本冇人會用魔防

有耐性無咁易死既
行上去水平擊秒晒對面打手啦

個normal抽可以抽倒10碎

8月中第10張ur 終於有新角

分享喜悅

希望9527 尚在人間

Rap

Dllm

10碎咁佛

得你喜悅我哋無喜悅啊

中左但得返7000石
突唔到了

冰屬今次真係玩完

啲技使唔使詠唱

招水平要唱

好似就派大lock石

等妻2.0
kiton 不了

又有得升rank
角色數可以去到70

真 劍指一J年

不抽了
個3D又無我想像中咁好睇
等OYO算

啱啱抽完Kain重有餘力抽新限

RJ人權能

真 OYO似水屬

唔好啦又水

無啦..點嘔2萬石出黎突

9527 仲唔刷忍刀

8億石

仲核突過普通版, 2隻泳裝都咁hea 出黎做乜鳩

怨巴，收左你朋友啦
搵日請你食飯

想抽計數

抽啦
推圖一流

教下佢打會戰啦 佢舊會長期銅3 0分

勿念

又諗起隔離啲泳裝囡囡

挽留

即係中

聽住把聲推車都一流

其他驚啲泳裝真係好J好多萬倍
玩咁耐手機驚未試過出泳裝完全吸引唔倒去抽

...老漢

btw見到老漢就諗起解放軍老漢式練兵

睇完公告個刻已經決定抽女主角個pool

出隻LUCIA/雷鎗/呀妹泳裝肯定課到抽倒為止
出大山婆同土忍即刻著番條褲

雷鎗把聲好好J
不過開口埋口都係光盾darling

走開啦

抽咗未

見唔到上面個勿念？我game都del埋了

白痴塔係咪要reset先有得玩

隻野初始ap得50%

合理啦,同土法,牛郎一樣

心大心細，都唔知課唔課好，好似又唔係好勁咁

點睇攻擊力都應該好勁
然後畀人秒殺

單就個體就一定勁,有齊牛郎兩招Main技重要魔抗
但環境咁睇Kain + 計數 下呢隻好難發揮

呢隻又唔似土法咁可以頂到2-3下物攻...

得罪講句 唔講強度先
見到個3D咁嘅柒樣都抽得落個要求都幾低下

手痕抽左11000石唔, 都係唔追鳥

證明大家都餓咗好耐
之前啲仔多到呢

10分滿分呢個3D最多得2分 真係好唔掂

6條女, 放棄邊條好

手痕抽左2000石姐
邊估到se咁濕鳩咁都中

運就用咗㗎啦你諗你

理論上最無用係土槍

真..下次抽想要嘅就會爆死

即係me下次單抽中

我本來都已經問定yen價位
望到個3D 正 可以儲石

Kain都半爆死左

本來你下次抽新野要5萬石 依加減咗1萬

呢隻有愛, 但係之前都放棄左好耐, 自從有支加速槍用得返, 即刻bookmark返佢入黎, 咁快又要del

咒me, 食屎啦u

20000抽到都叫半爆死....公會好多人8萬先中

me 出返去先

得老戒一個挽你你咁對你既FD子 失望

呢隻GAME 啲3D 算鳩數啦

2%定律

...

唔講咁多, 入GAME 第一隻擁有既角色男豬個模都已經柒到仆街

呢隻土忍連2D圖都

手機驚男猪通常都係公廁主角樣既柒碌

男豬2D 圖唔算差
個3D 我以為佢係練上半身3角型攪到咁

其實大山婆3D算係咁,唔知點解Kitone特別柒

呢隻係柒到唔敢望多幾眼
2d都還好

有jer

我覺得係同個水泡有關
LB有水泡 睇落都ok
一去2D圖果度轉3D
冇左個水泡 拎住碌杖 即刻柒哂

個碌棍黎

隔離FFBE啲水著 碧波蕩漾囡囡水戰
呢度水著就小朋友去玩水咁

FBI

去搵abcd
土忍佢醉愛

平時個啲女角露得仲多過水著

睇多幾睇呢隻嘢應該係用唔倒
一啲留後招都冇, 射程又近又要詠唱, 點睇都係衝上去自殺特攻然後被秒

佛心公司, 廢事你連續課咁多

射程用副職符文騎,同牛郎差唔多但有魔抗 有圍爐技 隻野唔差只係計數/Kain環境問題

睇佢個LB 我堅覺得係帶細路去海灘玩

係計數太出眾 佢仲要火屬

佢應該係想呢隻角殺到阿格之餘唔會好似火G咁俾計數屌打

咁佢應該出雷屬啦

9月咪出雷屬火屬先可以一野秒阿格,又有能力單挑計數,係Kain搞唔掂姐

做咩無啦啦要打壓阿格

每次出新角都要問一句
幾時先有新坦

因為呢排阿格做坦效果好過光戰

呢個場招性光好撚鳩

係喎,隻泳Kitone LB都值得注意,0.67眠
眠咗嘅對手受到傷害係1.5倍

基礎値表に「キトン(水着)」を追加

キトンの性能....
(精神貫通、ストップ・ドンアク50↑)

真係阿格Killer嚟魔抗精神高 魔罩,單挑都頂到計數

講多啲講多啲
想聽

然後kain同妻是但一隻都篤死佢

然後水屬既KILLER 仍然係第一隻雷UR

咁阿格開群補墜後返D, 等佢衝上前吉死佢

因為呢排阿格取代咗光戰做第一坦 所以咪出呢隻Kitone 然而阿格隔離一定會有計數,咁咪高精神魔抗整埋魔罩俾佢

雷鎗先係生存倒最耐嘅UR
真係估佢唔倒

點勁法

阿格雞黎

有人直播試緊,計數打Kitone 幾百

魔防版土法

1條友贏到計數+阿格用濕婆可以加刺抗,又有單體耐性 新職真係唔會伏
9月1又有新職角 笑

屌我隻Kain插唔死Kitone

至少靚過大山婆

阿格本身就冇輸出唔出奇

都係拎黎控場

爭幾多

大山婆靚啲

多手，啲運洩晒，一週年死緊

普通場跳插2.7K不過我有突爆臭丁,配埋佢本身MA 10%單體抗

一周年11月喎,飛雲巴你到時抽16隻一周年角返嚟都得啦

LB呢

要無課到1週年，發覺長期無課可以幫自己轉運

3.6K
不過官方個隻用緊魔防袍分分鐘有人針對性上刺抗唔意外

抽倒新嘢邊有得你無課

btw飛雲巴你守隊個兩隻副職轉下 例如計數用魔劍,阿格轉聖騎士熄緩回 只留物防罩減傷輸出技就睇你獅城定愛誓,獅城冇得揀一定留吸仇斬

如果LB訓到Kain又打到出根性咁都制裁到佢

出物攻 = 土法或成最大贏家
出魔攻 = 土法88

有冇得試kitone打kain扣幾多

2.8K,3K左右,不過佢用本職,如果用符文騎十字斬打4K[牛郎]

同行果隻？

係,可能我上咗突爆臭丁嘅關係

I know that feel

call 定FBI 呢度好多扮手多抽LOLI 既

不過Kitone副符文騎有晒嗰個職最勁嘅技能,反而雷法

me 手多但冇中牙

意圖=有罪

你專抽男人

賭神都當咗佢係男人,gay佬係咪有共通性

已經沒救.JPG

件Trust好似都OK

兩次 射抗斷手魅了沈默

止移嚟

咁冇野了

0 謝

射

今晚冰隊初賽，一定-3

今日-3

rosa真係無撚用除非佢岀隻冰射

要個場好似Arena個場咁先有用

佢自己咪係

無撚用都守3隊.GUN

1隊咋喎

仲要2動

我頭先差d誤入歧途想配冰弓佬玩扣抗箭雨

日日top5

我今日跟你rosa

-3二人組

留名學野

知唔知點解用唔到 ROSA 仲同佢組

最大問題係要Rosa先手射一飛

無隊啱打
-3炒0組 有無人join

十抽中

佢素早高 先射唔係問題問題係射落隻坦到根本無意思

咁咪又要課

真係垃圾來，我已經打左佢入冷宮

同對面濕呢打鬥射

重想學-3

牛郎+KITONE

口爆佢

歐洲人了

。。。

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

琴日先炒咗3隊落あゆむ隻Rosa到,佢用Rosa都打到6星,配隊問題

rosa+乜
計算點都好過佢

佢好似FF4隊?

阿格,Kain
贏咗我地兩隊計數光戰Kain

不過佢個隊同佢弓職完全冇關係

純粹係好補得

我係第一個2動撞落去嘅,Rosa個走位Build得好好

9527: 有KAIN 不了

一定勁過彩花先

防晒debuff

我唔係近攻打手 防黎無乜用 衝到埋黎我一係死一係見切 無中debuff呢回事

男人點用呀ching

我見其他公會守得嘅Rosa都係配阿格,可能標配嚟

再次錯誤投資

無正確過

FF 咁多集得yuna tina 同lightning 係女做主角
完

留石1 周年all in

下期出個男人你咪又係抽

下隻到會腸主場

FF3 Refia

FF3

又種洋蔥頭

個新整武器system咁on9, 冇最貴嗰隻石就唔畀整

個塔過左就無得打
復刻都唔重置
d裝都限定一件啦
換下料都唔得

上面有得SET 番續級升

仆街 pad又炒晒

得隻重覆暗大罪

要研究下

又SERVER大爆炸? connecting

呢排都係咁啦 打親會戰

掛住搞DQ可能

ME 今次第一次

應該有新BUG 熄曬所有connection 都connection 無叫RETRY

打爆拉屎

再爆中二病

公主連結神抽,依度就爆死

我新來的，大哥

逆屬戰神

專打臭雞

點解隻計數好戰咗咁多
打完兩場冇補過一次血
明明阿格有扣血

阿格保平安

威囉，英雄主義囉

有無低過半血
低過半血先會補, 對面剩番1隻點都唔撚補

笑能咗,會戰可能又中斷

大規模卡會戰打唔到嘅情況發生,可能同新系統有關

原來剩1唔會補, 用得兩三日仲未知
對面隻阿格用魔除唔開罩, 一鎗轟落去5千幾, 笑4

連你都有計數

2020年

佢之前話把聲難聽所以唔升,好似係

仲係好難聽, 熄聲入閘

形勢大好反而準備取消會戰,又係打引退
係咪有神秘力量阻我地上位

啲屈機角全部冇我份, 唯有升吓, 至少係大波妹

之前打沙灘場中過好多次伏 1動光戰剩1線對面得番隻土法佢追鳩住隻土法黎打唔補光戰跟住死1

嘆息之牆唔係咁易超越

點解我完全冇卡

又真係對佢地

同新Set技系統有關 好似係

嗰個都收收埋埋升舊角
小薯點跟

彩幣轉咗line up之後一次換晒, 之前冇換過其他嘢

兩隻新角秒阿格啦 仲平安

如果唔中斷會戰,我地呢邊差米同怨XXXXX卡住打唔到會戰
所以係7打6
執1打1應該穩

有冇試過叫佢地完全kill app再開過

我直頭重裝都唔得
twitter都有人話卡

唔得,Twitter都卡咗唔少人,Server問題

對面係咪卡住哂打唔到

佢地不嬲遲打

5打4 + 2殘

我唔信佢地完全唔受影響

我地就真係受影響喇,有人見到有人冇得打以為中斷更直接撞咗

河野巴都打唔到
4打4 + 2殘

cls bug

加油呀

原本輕取,咩垃圾Bug嚟

估對面一樣咁

我係咪要執隻1星

FF0準備打135

打咗啦

人地招會員有coser

那麼醜的妞

得對波似

我會唔會執2隻都炒

有20魔耐唔執了

我開新隊得唔得

死剩你,ABCD同工口,其他人全部卡loading u諗u

剩番果堆起碼有3隻係打唔到 你諗你

咁我等貓B攞完6星再打

教練我想打會戰

我汁咗1星 穩陣啲

貓B的6星呢

棄驚救世

玩撚完

垃圾Rain咁都可能死

睇me2打3

佢地都有人卡twitter見到

唔玩了 垃圾game

神秘力量

好危險分數

贏!!!!

Bug 晒

對面應該bug咗3隊

對面全動
根本係撞到傻 唔關神秘力量事

對面撞到仆街

我地3隊打唔到都救唔到對面

但係你都係俾人-3

rosa垃圾-3，入倉底啦

垃圾rosa

全動sosad 但我地個邊3個bug咗嘅連防守都冇

咁ROSA 今次有救了

執一執,我未練成嘅隊(70 FAITH)都守到吓

好似差Kain未上97 Brave?

.cum 呀

rosa送俾你ok

會唔會係對面打我哋都LOADING 打唔到

我都俾人-3
我諗真係bug得幾緊要

上返第6應該

有機不過佢地全動講經咩

冇理由bug到企定定-3既

見到佢哋個score咁
成班仲以為佢哋打唔到
點知係撞到7彩

冰隊點解就係差一隻正補，我想全冰隊呀

唔夠BRAVE又唔夠FAITH又唔夠信賴,
唔夠時間

打都唔畀打, 機已屈

ROSA SET 下速啦都話尋日對面會腸都守得下

不過你都係唔好用啦, 咁ROSA就有救

試完都唔知佢係想點

明明可留後射

上返第6

聽日準備對black cat

差兩分上冠2

我試咗好耐好多組合都係用唔倒
成日都突個死人頭出嚟畀人打

原本手持99Rosa打算做苦主
入post見到呢到就放心

派返一千幾百石謝罪啦

所以都係收返埋算

聽日有時間再試用土法

你都係苦主

土法GG了

解包衛星名單新增三個角色名 , 排係計數下面屬於獅子國

獅子無乜勁野....感覺上

計數: HI?

Bye

之前咩一億石派左未？

新手想入坑係咪抽土法？
睇教學好似好難先開到局咁

未 8月中旬 應該差唔多

土法而家無pickup 俾你刷到都有排刷碎
起手最好揀當期pickup角

泳裝

下年啦
到時仲未執的話

應該會包得仲密過而家著衫

土法仲有得密？

遮埋塊面

波罅都冇得你睇

示意圖

教練 我想打會戰

你就好 唔使撞0
好羨慕

真撞左0個晚都唔想回post

直播打得差仲要俾啲9c9笑

Re01守四隊 貓守四隊 HKGsan守四隊..

mmm-3

認真講 全個po最廢係我同會腸
你要扮我唔會阻止
你地連續2日-3炒蛋都唔得啦

真心覺得三鎗好勁

個日直播勁打得

N耐之前黑肉仲用得先守到4咋
BTW會腸明明齊曬隊

守3,4動真係想當年先做到仲要對面狂用2動撞你

想當年9527隊回隊令人聞風喪膽

日日俾holy -3真係令隊友驚到賴尿

記得做活動日任拎體同券

邊個9C9夠膽笑你

講定先我唔會執雞先
少過3星就踢我啦

無賴

8點第1個打得未

唔係基佬PICK UP 咩 商店兩日都無見過

你平時係鬼8點打

你好想見到咩

基佬咭呀 差十幾粒夠125碎

諗緊買唔買好本體都未有

中得黎隨時有新卡取代

真 尤其係依加開始雙效卡
但斬抗又真係好有用

原來抽野有得tick演出Skip幾時出架 正喎

15秒完成戰鬥?

係幾正,撳個掣就完

大拿拿幾舊水一下點都睇埋佢

64000都無謂睇啦

真,34000就話啫

block完怨乜乜乜乜隔一陣又要block埋你

會腸守隊阿格唔可以用活性孔，好大機會上唔倒罩
一嘢就畀火雞秒咗
貓XXX隻雷鎗都係未開活性孔就開始射

活性係要2號位阿格先得

回溯分數,跌返落第7

另外今日會戰取消

今晚唔打了
入我excel吧

入吧

垃圾阿格再見

點解9c怨咩咩咩都要block小弟

屌無得打就俾我試下陣啦
檢索中檢索乜鳩

因為on9 bug輸就照計
贏就回溯垃圾驚
棄喇

話時話連RAID 都未集計完

無限接近第五就出事

延長到19號夜晚,前幾日公告有講

辣殺驚

已撞

今次賠幾多石

200 到啦

vip ser 打會戰

即係1000

撞
棄了

佢又真係撞左

比國安拉咗

好養生 成日無開過game

新Arena場係射擊場嚟

真 game都del埋

唔送

898

熱烈地彈琴熱烈地唱

哪有射

好睇過佢平時dum波鐘揀人打

Rosa

1000lv個不滅箱開戰士甲

仆街錯頻

玩乜呀

咩角可以單刷超高

應該得4眼

DLLM

剩係刷到鎗關

少咗個既

唔明

連登啲間歇性bug 嚟有時會食咗個留言

mo ppl 棄曬驚

都係刷定D 黑砂

派500石

諗緊抽唔抽張射卡好
好心動

下 依加先諗？

珍

公司規定2個鐘內番到
我番公司要2個鐘 依加巴士都未有 即係焗鳩我遲到姐

巴士佬點返工

搭第二架巴士

有咩所謂,反正咁易突爆

.GUN

岩岩玩完限就玩卡

Rosa個trust升滿係加幾多攻同魔話?
50%?

射0

棄晒驚?

打風吹走曬

休養期

On9黑霧島
Se baba係咁逼害

已0

係咁對top5

8號如常返工

橙

棄game 再見

少人到無人挽留

我打嗰隻彩花轉咗做土法。。中伏

2動輸一下COUNTER

咁多雞都唔執

12隊打11 + 3殘
請執1打1

lag到仆街所以未揀到2動,勿衝動等我撞埋先

8 打10

12隊打11 + 3殘
請執1打1

8 打10

笑左

夠速度

幫手開隊 2動既

11打10,有3隊1/2 唔係8打10
btw 輕鬆6星

有冇人開111 / 107

7 打 7

加油

貓奴仲唔執咗隻lasswell

有1下無敵

能..

reol勁到

成名了

打未

一個四連收佢皮啦

得返呢隻冰頭 等睇會長搶先

20分鐘 成隊不動如山

因為得呢隻睇落似雞但唔係人人食到,要等ABCD

車

有道理

敵不動我不動 不過人地90星

冇了,MMMMM食咗但殘咗

已俾m記食咗

貓奴打分分鐘0傷

10個人等佢一個郁 終於有人忍唔住

係0傷,佢上次打過同隊

3隻對位剋咗兩隻

會長好波

屌你屎忽3下魔法見切

BTW 飛雲巴放棄黑肉啦

有冇咁黑仔呀屌

虎鐵，見切
冰刃，見切
4眼打，見切

打條毛

咁基加本身打牛郎個見切成40%
物攻會穩好多

7分鐘 肯打埋佢未

佢地3個都係DC,而且係到,唔洗催

輕鬆kain=垃圾

.GUN
聽日能....啦

屌仆街見切，搞到和唔到

重要得我炒粉

轉走GREY 加未, 最後兩隊土法尾 你用牛郎都輕取

攻隊用埋Kain啦,對面都話我地上位原因係Kain
基加打牛郎40%見切呀 Lasswell都好

睇黎會腸又要神秘消失6小時

你本身可以6星

唔得閒 最後9分鐘先醒起未打 唔啱打咪唔好勉強打留俾我 最後我見到冰屬頭實會打
btw rosa守3動

有睇直播,Rosa令到佢地難以置信都講咗識用唔會廢

無睇 發生左咩事

你第2守 有隊Kain Rain 同唔記得邊隻1動都撞你

rain都撞擺明係佢隊野唔掂

我打你死左隻rain, 你d鎗hi一野就死左

點解我唔明你up乜

翻譯 佢試隊打你個隊 剩係死咗隻RAIN 就完爆咗你

死一隻都叫完爆 笑左

模擬戰都係信唔過
Skip幾次個戰果同殘餘血量都差無幾

仆街見切撚

轉用土法等我打柒你

都話模擬戰無RANDOM 值得一個結果 瞓咗幾耐

我咪講緊呢樣野

改咗好耐,有Random值

係怨XXX瞓咗幾耐

3年0八個月

養生到PVP都無打

.cum

又棄

悶了

又好似LI 咁第一個棄係你 失望

LI第一個係高9巴咪屈

依加都係

一早係國安黎

遲啲公會名就改做China

chi na

其實全個會都比國安拉曬先咁靜

工口乜乜都已經返唔到嚟

工口兄弟

mo ppl

執了

一周年結業

大家有興趣就入嚟啦，專為CD-ROM巴絲帶用

打

隻驚multi越黎越多麻煩友, 連位置都要啱角先肯玩
多得呢啲on9仔越黎越少人玩multi

打書3號位要基加是常識吧

仲想問下呢到邊度有絲打
點知一入個gp就好多小妹，大家快join

有棍絲打

我地會真係有絲打Wor
利申：最近一個月先知

你好妒忌咩
我都係有棍真絲打

lan

Ok 回家了
呢度陽盛陰衰

4GREY LO 扮咩

btw 今日有機會俾HKFFBE屠 打細力啲

@會腸你守隊啲藍綠技出曬事 仲要土法89faith

你地 3000 分Wor...點對到我地
我地為咗唔互相傷害，我地壓分壓得好辛苦，唔敢上來

我哋都對面3千3分, 計級數

好似有幾個抽冇奶喎

我未見過有人KAIN 用戰意
計數用番LV3/H2唔好炎精
土法都無見過人用REGEN 不過我個隻得3突俾唔到意見

TSYM ,怨xxxxx同賭神姐，應該冇其他人有抽

冇奶係正既

轉一轉先

手痕惹的禍

認真,開計數LB應該會好啲?我見呢兩隊都係計數第2動就上嚟送頭

開LB一動，開trust一動咁樣就一定唔驚
或者索性唔放計數頭

擺頭又唔開LB好似會畀人睇住嚟食
飛雲熄番阿格緩回未

聽日派石

頭兩個 = 1170 + 2039石

第3個1308石
最後一個200石
加埋4XXX石

4717

光輝XXXX

59分趕得切開番
仲有咩建議 唔怕講

都係睇守隊片先知有咩問題始終我冇計數唔知你地啲廁隊咩玩法

人又廁隊我又廁隊 點解我果隊得個樣似
我諗緊關唔關張愛誓事

可以試下變下位呢隊廁隊勁在點換位都得，我地公會咩擺法都有

第一次rosa擺攻隊

如果計數放頭位，中間放隻素早低過計數既角，
頭位只要放隻有縮地既角就可以秒到計數，e. g. 冰g, 阿妹

怨XXX個個可以參考下 圍爐跟住LB

PVP 對風鎗雷鎗 見切左3次
切完比彩花補滿血

之後個場對3手動3 魅

1萬石都無DLLM 垃圾SE

已0 射

冇佢張姐妹丼卡 gun唔到

張咭都唔係重點

對返alba

要落番去了

又射

隻sub leader好撚硬，我插得佢500幾

對面sasa玩乜build？

刺90%

你個國安朋友拎得多星過你喎

用上面啲隊真係好大分別

其實佢地盡咗力,你點開啲隊會發現勁多刺抗15 + 臭丁20卡

打爆基加，滿足了

已56星 加油

拍拍聲

對面好撚多KAI弓喎都

KAIN

打嗰隻阿格第一步開緩回第二步吸仇劍, 一槍6000秒殺

一真6星

打撚死真係

轉頭像了，基加收皮

土法保平安

得返6隊

下隻應該屌打土法了, 慘

留名待DRAW

會腸已經有牛郎
仲要補多刀搞鳩土法

土法持份者依加應該震緊

頭像都轉埋土法，加持中

牛仔一出已經比人輕取...依家仲要咁

4隊

土法（2020/4/1 -2020/8/20）
Rap

唔sick貨

二動好彩開到隊弱

俾你燈完渣都無

Legal又上返黎既

熄咗招44AP吸仇斬佢應該會好啲

收到

又唔知贏咗乜

118個隊 = TM2 盡情咁輪佢都Ok

無知一問，呢粒蛋係咩嚟，要點用

Excel 準備

震住用

升job用

花仔完成任務

組隊入面嘅tem唔見，要點食

出戰之前用會加jp

係左邊戰鬥設定,tick 使用JP up道具,出戰佢就會俾你set

完來有得咁玩

課長專用,而家有得買1000% jp蛋

曾經撳住我地黎屌既albabcdefg
因咩事搞成咁

被稱為因為kain而上位嘅公會

上位果啲隊隊都咁多kain架啦

kain屌打一齊，好似係

吉唔入刺抗SASA

9527已經離我哋而去

牛郎細佬勁啲Ka長個隻插佢得幾百

試過俾kain埋身扑濕扣過千

開咗物罩就唔過到千啦

下個禮拜Arena加成角色得下面5個,點玩

Rain

隻肥貓失蹤咗

俾腳安捉埋